尖沙咀、油麻地、佐敦、紅磡、土瓜灣、旺角，每個點都應先集合，齊人後再四方八面向著同一方向眾集

只有呢招才可短時間內集到足夠既氣

過幾日再推

你地可以當我唱歌

推

然後去行街睇戲食飯唱K溝女